頭先行過lululemon 班sales著到緊身又突pad 世風日下

又無圖 我屌你老母

屌你老母

仔仔啲po好劣

老豆教下仔啦

咁就想救自己老婆？

我入到黎

鋪頭香薰係咩味？

幾時有過圖？

.

原來無圖